如果可以移民 你地會唔會移

會既話想移去邊呀

而家先問呢啲係咪太遲

拉

天堂

你講下你自己嘅睇法先啦